# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-06 10:45+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.3\n"

#: /question:lingua/text:1
msgctxt "/question:lingua/text"
msgid "What is your preferred language to answer surveys with? 請選擇問卷語言。"
msgstr ""

#: /question:languagepreference/text:1
msgctxt "/question:languagepreference/text"
msgid "What is your preferred language to answer surveys with? 請選擇問卷語言。"
msgstr ""

#: /question:languagepreference/response:1/text:1
msgctxt "/question:languagepreference/response:1/text"
msgid "English"
msgstr "English"

#: /question:languagepreference/response:2/text:1
msgctxt "/question:languagepreference/response:2/text"
msgid "Bahasa Indonesia"
msgstr "Bahasa Indonesia"

#: /question:languagepreference/response:3/text:1
msgctxt "/question:languagepreference/response:3/text"
msgid "繁體中文"
msgstr "繁體中文"

#: /question:languagepreference/response:4/text:1
msgctxt "/question:languagepreference/response:4/text"
msgid "简体中文"
msgstr "简体中文"

#: /question:languagepreference/response:5/text:1
msgctxt "/question:languagepreference/response:5/text"
msgid "ภาษาไทย"
msgstr "ภาษาไทย"

#: /question:languagepreference/response:6/text:1
msgctxt "/question:languagepreference/response:6/text"
msgid "Bahasa Melayu"
msgstr "Bahasa Melayu"

#: /question:languagepreference/response:7/text:1
msgctxt "/question:languagepreference/response:7/text"
msgid "Tagalog"
msgstr "Tagalog"

#: /question:languagepreference/response:8/text:1
msgctxt "/question:languagepreference/response:8/text"
msgid "Tiếng Việt"
msgstr "Tiếng Việt"

#: /question:languagepreference/response:9/text:1
msgctxt "/question:languagepreference/response:9/text"
msgid "한국어"
msgstr "한국어"

#. change vendor names accordingly
#: /question:vendor/text:1
msgctxt "/question:vendor/text"
msgid "Vendor"
msgstr "Vendor"

#: /question:vendor/response:1/text:1
msgctxt "/question:vendor/response:1/text"
msgid "YouGov"
msgstr "YouGov"

#: /question:vendor/response:2/text:1
msgctxt "/question:vendor/response:2/text"
msgid "Rakuten"
msgstr ""

#: /question:vendor/response:3/text:1
msgctxt "/question:vendor/response:3/text"
msgid "Vendor 2"
msgstr "Vendor 2"

#: /question:vendor/response:4/text:1
msgctxt "/question:vendor/response:4/text"
msgid "Vendor 3"
msgstr "Vendor 3"

#: /question:vendor/response:5/text:1
msgctxt "/question:vendor/response:5/text"
msgid "Vendor 4"
msgstr "Vendor 4"

#: /question:gender/text:1
msgctxt "/question:gender/text"
msgid "Which gender do you belong to?"
msgstr "您的性别是"

#: /question:gender/response:1/text:1
msgctxt "/question:gender/response:1/text"
msgid "Male"
msgstr "男"

#: /question:gender/response:2/text:1
msgctxt "/question:gender/response:2/text"
msgid "Female"
msgstr "女"

#: /question:birthyear/text:1
msgctxt "/question:birthyear/text"
msgid "What is your birth year?"
msgstr "您的出生年份？"

#: /question:countryofresidence/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/text"
msgid "In which country do you currently reside? (Country of residence)"
msgstr "請問您現居住在哪裏？ (居住地所在國家)"

#: /question:countryofresidence/default_text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/default_text"
msgid "Please select a country"
msgstr "請選擇國家"

#: /question:countryofresidence/response:31/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:31/text"
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亞"

#: /question:countryofresidence/response:61/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:61/text"
msgid "Mainland China"
msgstr "中國大陸"

#: /question:countryofresidence/response:112/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:112/text"
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: /question:countryofresidence/response:138/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:138/text"
msgid "Malaysia"
msgstr "馬來西亞"

#: /question:countryofresidence/response:194/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:194/text"
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: /question:countryofresidence/response:134/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:134/text"
msgid "Macau"
msgstr "澳門"

#: /question:countryofresidence/response:211/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:211/text"
msgid "Taiwan"
msgstr "台灣"

#: /question:countryofresidence/response:115/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:115/text"
msgid "India"
msgstr "印尼"

#: /question:countryofresidence/response:116/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:116/text"
msgid "Indonesia"
msgstr "印度"

#: /question:countryofresidence/response:175/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:175/text"
msgid "Philippines"
msgstr "菲律賓"

#: /question:countryofresidence/response:214/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:214/text"
msgid "Thailand"
msgstr "泰國"

#: /question:countryofresidence/response:233/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:233/text"
msgid "Vietnam"
msgstr "越南"

#: /question:countryofresidence/response:227/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:227/text"
msgid "United States of America"
msgstr "美國"

#: /question:countryofresidence/response:122/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:122/text"
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: /question:countryofresidence/response:201/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:201/text"
msgid "South Korea"
msgstr "韓國"

#: /question:countryofresidence/response:160/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:160/text"
msgid "New Zealand"
msgstr "紐西蘭"

#: /question:countryofresidence/response:998/text:1
msgctxt "/question:countryofresidence/response:998/text"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: /question:agegroup1/text:1
msgctxt "/question:agegroup1/text"
msgid "Age Group"
msgstr "Age Group"

#: /question:agegroup1/response:1/text:1
msgctxt "/question:agegroup1/response:1/text"
msgid "18 - 24"
msgstr "18 - 24"

#: /question:agegroup1/response:2/text:1
msgctxt "/question:agegroup1/response:2/text"
msgid "25 - 34"
msgstr "25 - 34"

#: /question:agegroup1/response:3/text:1
msgctxt "/question:agegroup1/response:3/text"
msgid "35 - 44"
msgstr "35 - 44"

#: /question:agegroup1/response:4/text:1
msgctxt "/question:agegroup1/response:4/text"
msgid "45 - 54"
msgstr "45 - 54"

#: /question:agegroup1/response:5/text:1
msgctxt "/question:agegroup1/response:5/text"
msgid "55 - 64"
msgstr "55 - 64"

#: /question:agegroup1/response:6/text:1
msgctxt "/question:agegroup1/response:6/text"
msgid "65+"
msgstr "65+"

#: /question:agegroup2/text:1
msgctxt "/question:agegroup2/text"
msgid "Age Group"
msgstr "Age Group"

#: /question:agegroup2/response:1/text:1
msgctxt "/question:agegroup2/response:1/text"
msgid "18 - 24"
msgstr "18 - 24"

#: /question:agegroup2/response:2/text:1
msgctxt "/question:agegroup2/response:2/text"
msgid "25 - 34"
msgstr "25 - 34"

#: /question:agegroup2/response:3/text:1
msgctxt "/question:agegroup2/response:3/text"
msgid "35 - 44"
msgstr "35 - 44"

#: /question:agegroup2/response:4/text:1
msgctxt "/question:agegroup2/response:4/text"
msgid "45 - 54"
msgstr "45 - 54"

#: /question:agegroup2/response:5/text:1
msgctxt "/question:agegroup2/response:5/text"
msgid "55+"
msgstr "55+"

#: /question:geo_district_hk/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/text"
msgid "In which district do you currently live in?"
msgstr "您住在哪區?"

#: /question:geo_district_hk/response:1/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:1/text"
msgid "Central & Western"
msgstr "中西區"

#: /question:geo_district_hk/response:2/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:2/text"
msgid "Eastern"
msgstr "東區"

#: /question:geo_district_hk/response:3/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:3/text"
msgid "Southern"
msgstr "南區"

#: /question:geo_district_hk/response:4/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:4/text"
msgid "Wan Chai"
msgstr "灣仔區"

#: /question:geo_district_hk/response:5/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:5/text"
msgid "Kowloon City"
msgstr "九龍城區"

#: /question:geo_district_hk/response:6/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:6/text"
msgid "Kwun Tong"
msgstr "觀塘區"

#: /question:geo_district_hk/response:7/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:7/text"
msgid "Sham Shui Po"
msgstr "深水埗區"

#: /question:geo_district_hk/response:8/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:8/text"
msgid "Wong Tai Sin"
msgstr "黃大仙區"

#: /question:geo_district_hk/response:9/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:9/text"
msgid "Yau Tsim Mong"
msgstr "油尖旺區"

#: /question:geo_district_hk/response:10/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:10/text"
msgid "Kwai Tsing"
msgstr "葵青區"

#: /question:geo_district_hk/response:11/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:11/text"
msgid "North"
msgstr "北區"

#: /question:geo_district_hk/response:12/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:12/text"
msgid "Sai Kung"
msgstr "西貢區"

#: /question:geo_district_hk/response:13/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:13/text"
msgid "Sha Tin"
msgstr "沙田區"

#: /question:geo_district_hk/response:14/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:14/text"
msgid "Tai Po"
msgstr "大埔區"

#: /question:geo_district_hk/response:15/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:15/text"
msgid "Tsuen Wan"
msgstr "荃灣區"

#: /question:geo_district_hk/response:16/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:16/text"
msgid "Tuen Mun"
msgstr "屯門區"

#: /question:geo_district_hk/response:17/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:17/text"
msgid "Yuen Long"
msgstr "元朗區"

#: /question:geo_district_hk/response:18/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:18/text"
msgid "Islands"
msgstr "離島區"

#: /question:geo_district_hk/response:998/text:1
msgctxt "/question:geo_district_hk/response:998/text"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: /question:nationality/text:1
msgctxt "/question:nationality/text"
msgid "What is your nationality?"
msgstr "您來自哪個國家？ (國籍)"

#: /question:nationality/default_text:1
msgctxt "/question:nationality/default_text"
msgid "Please select a country"
msgstr "請選擇國家"

#: /question:nationality/response:31/text:1
msgctxt "/question:nationality/response:31/text"
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亞"

#: /question:nationality/response:61/text:1
msgctxt "/question:nationality/response:61/text"
msgid "Mainland China"
msgstr "中國大陸"

#: /question:nationality/response:112/text:1
msgctxt "/question:nationality/response:112/text"
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: /question:nationality/response:138/text:1
msgctxt "/question:nationality/response:138/text"
msgid "Malaysia"
msgstr "馬來西亞"

#: /question:nationality/response:194/text:1
msgctxt "/question:nationality/response:194/text"
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: /question:nationality/response:134/text:1
msgctxt "/question:nationality/response:134/text"
msgid "Macau"
msgstr "澳門"

#: /question:nationality/response:211/text:1
msgctxt "/question:nationality/response:211/text"
msgid "Taiwan"
msgstr "台灣"

#: /question:nationality/response:116/text:1
msgctxt "/question:nationality/response:116/text"
msgid "Indonesia"
msgstr "印尼"

#: /question:nationality/response:115/text:1
msgctxt "/question:nationality/response:115/text"
msgid "India"
msgstr "印度"

#: /question:nationality/response:13/text:1
msgctxt "/question:nationality/response:13/text"
msgid "United Kingdom"
msgstr "英國"

#: /question:nationality/response:227/text:1
msgctxt "/question:nationality/response:227/text"
msgid "United States of America"
msgstr "美國"

#: /question:nationality/response:175/text:1
msgctxt "/question:nationality/response:175/text"
msgid "Philippines"
msgstr "菲律賓"

#: /question:nationality/response:214/text:1
msgctxt "/question:nationality/response:214/text"
msgid "Thailand"
msgstr "泰國"

#: /question:nationality/response:233/text:1
msgctxt "/question:nationality/response:233/text"
msgid "Vietnam"
msgstr "越南"

#: /question:nationality/response:998/text:1
msgctxt "/question:nationality/response:998/text"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: /free_text/text:1
msgctxt "/free_text/text"
msgid "...\n"
msgstr ""

#: /free_text/text:1
#, fuzzy
msgctxt "/free_text/text"
msgid ""
"Thank you for agreeing to participate in this survey\n"
"\n"
"**Length of interview:  Approximately 5 minutes **\n"
"**Prize: 180 Points**\n"
"\n"
"Your views are important and more powerful than you think.\n"
"\n"
"Please use the ‘next’ button at the bottom of each page to navigate "
"through the survey. \n"
"Please do not use the arrow/progress button at the top of your browser.\n"
msgstr ""
"多謝您同意參與問卷調查。\n"
"\n"
"**完成所需時間：2 分钟**\n"
"**賬戶信用值：120 點 **\n"
"\n"
"您的意見非常重要，比您想像的更有力。\n"
"\n"
"在填寫問卷過程中您可以使用各頁下方的“下一頁”按鈕進行翻頁，而不要使用瀏覽器上方的箭頭/前進按鈕。\n"
"請注意如果出現錯誤提示消息或頁面停止響應，請嘗試刷新頁面。"

#: /question:Q11/text:1
msgctxt "/question:Q11/text"
msgid ""
"Do you think the following descriptions applicable to Asia Miles or Marco"
" Polo Club (Cathay Pacific)? For each description, you could choose "
"either one of the brands, or none, or both of them."
msgstr "您認為以下的句子適合用來形容「亞洲萬里通」還是馬可孛羅會（國泰航空）？您可以就每一句句子選擇「亞洲萬里通」或馬可孛羅會（國泰航空），亦可同時選擇「亞洲萬里通」和馬可孛羅會（國泰航空），或選「以上皆無」。"

#: /question:Q8_1/text:1
msgctxt "/question:Q8_1/text"
msgid "Rewarding through daily spending"
msgstr "通過日常消費得到獎賞"

#: /question:Q8_2/text:1
msgctxt "/question:Q8_2/text"
msgid ""
"Offering variety choice of flight ticket and lifestyle products for "
"redemption"
msgstr "提供不同選擇的機票和生活品味產品以供兌換"

#: /question:Q8_3/text:1
msgctxt "/question:Q8_3/text"
msgid "Offering premium benefits/ services during travel journey"
msgstr "在旅程中提供特級享受／服務"

#: /question:Q8_4/text:1
msgctxt "/question:Q8_4/text"
msgid "For upgrading travel experience"
msgstr "提升旅行體驗"

#: /question:Q8_5/text:1
msgctxt "/question:Q8_5/text"
msgid "For saving travel costs"
msgstr "節省旅行支出"

#: /question:Q8_6/text:1
msgctxt "/question:Q8_6/text"
msgid "Earn miles through flying, credit card spending and other daily activities"
msgstr "通過飛行，信用卡消費和日常生活賺取里數"

#: /question:Q8_7/text:1
msgctxt "/question:Q8_7/text"
msgid "With different membership tiers"
msgstr "有不同的會籍等級"

#: /question:Q8_8/text:1
msgctxt "/question:Q8_8/text"
msgid "Inspiring my travel and living style"
msgstr "為我的旅行和生活品味帶來啟發"

#: /question:Q8_9/text:1
msgctxt "/question:Q8_9/text"
msgid "Travel and lifestyle rewards programme"
msgstr "旅遊及消閒獎勵計劃"

#: /question:Q8_10/text:1
msgctxt "/question:Q8_10/text"
msgid "Loyalty programme of Cathay Pacific"
msgstr "國泰航空的忠誠顧客計劃"

#: /question:Q8_11/text:1
msgctxt "/question:Q8_11/text"
msgid "Free to join the programme"
msgstr "免費加入"

#: /question:Q11/response:1/text:1
msgctxt "/question:Q11/response:1/text"
msgid "Asia Miles"
msgstr "「亞洲萬里通」"

#: /question:Q11/response:2/text:1
msgctxt "/question:Q11/response:2/text"
msgid "Marco Polo Club (Cathay Pacific)"
msgstr "馬可孛羅會（國泰航空）"

#: /question:Q11/response:99/text:1
msgctxt "/question:Q11/response:99/text"
msgid "None"
msgstr "以上皆無"

#: /question:Q22/text:1
msgctxt "/question:Q22/text"
msgid ""
"Are you aware of the recent \"Miles More Ways to Earn\" campaign by Asia "
"Miles? If yes, did you participate in it?"
msgstr ""
"您有沒有留意到最近有關「亞洲萬里通」—「跨享更多里賞」的推廣活動? \n"
"如有，您有沒有參加此活動？"

#: /question:Q22/response:1/text:1
msgctxt "/question:Q22/response:1/text"
msgid ""
"Yes, I am aware of the \"Miles More Ways to Earn\" campaign by Asia Miles"
" AND I have participated in it"
msgstr "我留意到有關「亞洲萬里通」—「跨享更多里賞」的推廣活動，而且我有參加此活動 "

#: /question:Q22/response:2/text:1
msgctxt "/question:Q22/response:2/text"
msgid ""
"Yes, I am aware of the \"Miles More Ways to Earn\" campaign by Asia Miles"
" BUT I have not participated in it"
msgstr "我留意到有關「亞洲萬里通」—「跨享更多里賞」的推廣活動，但我沒有參加此活動"

#: /question:Q22/response:3/text:1
msgctxt "/question:Q22/response:3/text"
msgid ""
"No, I am not aware of the \"Miles More Ways to Earn\" campaign by Asia "
"Miles"
msgstr "我沒有留意到有關「亞洲萬里通」—「跨享更多里賞」 的推廣活動"

#: /free_text/text:1
msgctxt "/free_text/text"
msgid "**Moving on...**\n"
msgstr "**繼續...**\n"

#: /question:CLC_Q44_new/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/text"
msgid ""
"Which ONE, if any, of the following animals would you say you _identify "
"with_ the most?"
msgstr "以下哪種動物，你覺得與自己 _最相似_  ？"

#: /question:CLC_Q44_new/response:1/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:1/text"
msgid "Dog"
msgstr "狗"

#: /question:CLC_Q44_new/response:2/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:2/text"
msgid "Cat"
msgstr "貓"

#: /question:CLC_Q44_new/response:3/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:3/text"
msgid "Bird"
msgstr "鳥"

#: /question:CLC_Q44_new/response:4/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:4/text"
msgid "Rabbit"
msgstr "兔"

#: /question:CLC_Q44_new/response:5/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:5/text"
msgid "Mouse"
msgstr "老鼠"

#: /question:CLC_Q44_new/response:6/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:6/text"
msgid "Pig"
msgstr "豬"

#: /question:CLC_Q44_new/response:7/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:7/text"
msgid "Sheep"
msgstr "羊"

#: /question:CLC_Q44_new/response:8/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:8/text"
msgid "Horse"
msgstr "馬"

#: /question:CLC_Q44_new/response:9/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:9/text"
msgid "Tiger"
msgstr "老虎"

#: /question:CLC_Q44_new/response:10/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:10/text"
msgid "Lion"
msgstr "獅子"

#: /question:CLC_Q44_new/response:11/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:11/text"
msgid "Leopard"
msgstr "豹"

#: /question:CLC_Q44_new/response:12/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:12/text"
msgid "Elephant"
msgstr "大象"

#: /question:CLC_Q44_new/response:13/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:13/text"
msgid "Giraffe"
msgstr "長頸鹿"

#: /question:CLC_Q44_new/response:14/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:14/text"
msgid "Alligator"
msgstr "鱷魚"

#: /question:CLC_Q44_new/response:15/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:15/text"
msgid "Snake"
msgstr "蛇"

#: /question:CLC_Q44_new/response:16/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:16/text"
msgid "Lizard"
msgstr "蜥蝪"

#: /question:CLC_Q44_new/response:17/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:17/text"
msgid "Kangaroo"
msgstr "袋鼠"

#: /question:CLC_Q44_new/response:18/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:18/text"
msgid "Ant"
msgstr "螞蟻"

#: /question:CLC_Q44_new/response:19/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:19/text"
msgid "Spider"
msgstr "蜘蛛"

#: /question:CLC_Q44_new/response:20/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:20/text"
msgid "Butterfly"
msgstr "蝴蝶"

#: /question:CLC_Q44_new/response:21/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:21/text"
msgid "Shark"
msgstr "鯊魚"

#: /question:CLC_Q44_new/response:22/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:22/text"
msgid "Fish"
msgstr "魚"

#: /question:CLC_Q44_new/response:23/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:23/text"
msgid "Dolphin"
msgstr "海豚"

#: /question:CLC_Q44_new/response:24/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:24/text"
msgid "Penguin"
msgstr "企鵝"

#: /question:CLC_Q44_new/response:25/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:25/text"
msgid "Sloth"
msgstr "樹獺"

#: /question:CLC_Q44_new/response:977/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:977/text"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: /question:CLC_Q44_new/response:988/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q44_new/response:988/text"
msgid "Don't know"
msgstr "不知道"

#: /question:CIC_Q47a_new/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q47a_new/text"
msgid ""
"If it was possible and you could choose, which ONE, if any, of the "
"following planets would you MOST like to live on?"
msgstr "如果能夠選擇，你最想在以下哪一個星球上生活？"

#: /question:CIC_Q47a_new/response:1/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q47a_new/response:1/text"
msgid "Mercury"
msgstr "水星"

#: /question:CIC_Q47a_new/response:2/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q47a_new/response:2/text"
msgid "Venus"
msgstr "金星"

#: /question:CIC_Q47a_new/response:3/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q47a_new/response:3/text"
msgid "Earth"
msgstr "地球"

#: /question:CIC_Q47a_new/response:4/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q47a_new/response:4/text"
msgid "Mars"
msgstr "火星"

#: /question:CIC_Q47a_new/response:5/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q47a_new/response:5/text"
msgid "Jupiter"
msgstr "木星"

#: /question:CIC_Q47a_new/response:6/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q47a_new/response:6/text"
msgid "Saturn"
msgstr "土星"

#: /question:CIC_Q47a_new/response:7/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q47a_new/response:7/text"
msgid "Uranus"
msgstr "天王星"

#: /question:CIC_Q47a_new/response:8/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q47a_new/response:8/text"
msgid "Neptune"
msgstr "海王星"

#: /question:CIC_Q47a_new/response:9/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q47a_new/response:9/text"
msgid "None of these"
msgstr "以上皆非"

#: /question:CIC_Q47a_new/response:10/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q47a_new/response:10/text"
msgid "Don't know"
msgstr "不知道"

#: /question:CIC_Q8_new/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q8_new/text"
msgid ""
"<p><b>For the following question, please imagine that you won money on "
"the National Lottery...</b>Which ONE, if any, of the following would be "
"the FIRST thing you would do?</p>"
msgstr "<p><b>以下的問題，請想像您贏取了六合彩獎金…</b>以下哪項會是您首要做的事？</p>"

#: /question:CIC_Q8_new/response:2/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q8_new/response:2/text"
msgid "Travel the world (e.g. an extended trip around the world)"
msgstr "遊歷世界 （例如︰環遊世界的長途旅行）"

#: /question:CIC_Q8_new/response:3/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q8_new/response:3/text"
msgid "Buy a house"
msgstr "買樓"

#: /question:CIC_Q8_new/response:4/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q8_new/response:4/text"
msgid "Buy a car"
msgstr "買車"

#: /question:CIC_Q8_new/response:5/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q8_new/response:5/text"
msgid "Go on a holiday"
msgstr "享受假期"

#: /question:CIC_Q8_new/response:6/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q8_new/response:6/text"
msgid "Donate to charity"
msgstr "捐款予慈善團體"

#: /question:CIC_Q8_new/response:20/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q8_new/response:20/text"
msgid "Quit job"
msgstr "離職"

#: /question:CIC_Q8_new/response:7/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q8_new/response:7/text"
msgid "Give money to my family/ friends"
msgstr "將獎金贈予家人/朋友"

#: /question:CIC_Q8_new/response:8/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q8_new/response:8/text"
msgid "Invest the money"
msgstr "投資"

#: /question:CIC_Q8_new/response:9/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q8_new/response:9/text"
msgid "Go on a shopping spree (i.e clothes, jewelry, shoes etc)"
msgstr "瘋狂購物（即衣服、珠寶、鞋履等）"

#: /question:CIC_Q8_open1/prompt:1
msgctxt "/question:CIC_Q8_open1/prompt"
msgid "Please Specify"
msgstr "請註明"

#: /question:CIC_Q8_new/response:15/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q8_new/response:15/text"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: /question:CIC_Q8_new/response:11/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q8_new/response:11/text"
msgid "Don't know"
msgstr "不知道"

#: /question:CIC_Q22/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q22/text"
msgid ""
"<div><p><b>For the following question, even if you never go on dates, we "
"are still interested in your opinion.</b></p><div><b>Please imagine you "
"were to go on a first date with someone...</b></div><div><p>Which one of "
"the following statements best describes how much you think you would "
"contribute towards the <b><u>total</u> </b>cost of the "
"date?</p></div></div>"
msgstr "<div><p><b>以下的問題，即使您從未約會過，我們仍對您的意見感興趣。</b></p><div><b>請想像您與某人首次約會…</b></div><div><p>以下哪句您認為最能描述自己的約會花費？</p></div></div>"

#: /question:CIC_Q22/response:1/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q22/response:1/text"
msgid "I would pay the full cost"
msgstr "我會支付全部費用"

#: /question:CIC_Q22/response:2/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q22/response:2/text"
msgid "I would pay most of the cost"
msgstr "我會支付大部分費用"

#: /question:CIC_Q22/response:3/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q22/response:3/text"
msgid ""
"I would pay half of the cost (i.e. splitting the cost equally between "
"both people)"
msgstr "我會支付一半費用 （即兩人平均攤分費用）"

#: /question:CIC_Q22/response:4/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q22/response:4/text"
msgid "I would let my date pay most of the cost"
msgstr "我會讓約會對象支付大部分費用"

#: /question:CIC_Q22/response:5/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q22/response:5/text"
msgid "I would let my date pay the full cost"
msgstr "我會讓約會對象支付全部費用"

#: /question:CIC_Q22/response:6/text:1
msgctxt "/question:CIC_Q22/response:6/text"
msgid "Don't know"
msgstr "不知道"

#: /question:CLC_Q31_new/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q31_new/text"
msgid ""
"Do you know _the MAIN reason why_ each of the following holidays are "
"celebrated?"
msgstr "請問您是否知道慶祝下列各個假期的 _主要原因_ 是 ？"

#: /question:CLC_Q31_1/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q31_1/text"
msgid "Independence Day in the US"
msgstr "美國獨立日"

#: /question:CLC_Q31_2/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q31_2/text"
msgid "Bastille Day in France"
msgstr "法國國慶日"

#: /question:CLC_Q31_new/response:1/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q31_new/response:1/text"
msgid "Yes, I do"
msgstr "知道"

#: /question:CLC_Q31_new/response:2/text:1
msgctxt "/question:CLC_Q31_new/response:2/text"
msgid "No, I don't"
msgstr "不知道"

#: /question:maritalstatus/text:1
msgctxt "/question:maritalstatus/text"
msgid "What is your current marital status?"
msgstr "您的婚姻狀況是？"

#: /question:maritalstatus/response:1/text:1
msgctxt "/question:maritalstatus/response:1/text"
msgid "Married"
msgstr "已婚"

#: /question:maritalstatus/response:2/text:1
msgctxt "/question:maritalstatus/response:2/text"
msgid "Living with partner"
msgstr "與伴侶同居"

#: /question:maritalstatus/response:3/text:1
msgctxt "/question:maritalstatus/response:3/text"
msgid "In relationship, but not living with partner"
msgstr "已有戀愛對象，但未同居"

#: /question:maritalstatus/response:4/text:1
msgctxt "/question:maritalstatus/response:4/text"
msgid "Widowed"
msgstr "喪偶"

#: /question:maritalstatus/response:5/text:1
msgctxt "/question:maritalstatus/response:5/text"
msgid "Divorced"
msgstr "離異"

#: /question:maritalstatus/response:6/text:1
msgctxt "/question:maritalstatus/response:6/text"
msgid "Separated"
msgstr "分居"

#: /question:maritalstatus/response:7/text:1
msgctxt "/question:maritalstatus/response:7/text"
msgid "Single"
msgstr "單身"

#: /free_text/text:1
msgctxt "/free_text/text"
msgid ""
"<div class=\"alert alert-error\">Sir/ Madam, your current age is "
"$pipe_age, you have declared that you are a full time student. Please "
"ensure that you have properly selected your intended answer.</div>\n"
msgstr ""
"<div class=\"alert alert-error\">女士/先生，您目前的年齡是$pipe_age, "
"您曾表示您是全職學生。請確認您已選擇了與實際相符的答案。</div>"

#: /question:employment_status_hk/text:1
msgctxt "/question:employment_status_hk/text"
msgid "Which of these applies to you?"
msgstr "以下哪個選項最符合您的情況？"

#: /question:employment_status_hk/response:1/text:1
msgctxt "/question:employment_status_hk/response:1/text"
msgid "Working full time (30 or more hours per week)"
msgstr "全職上班 (每星期30小時或以上)"

#: /question:employment_status_hk/response:2/text:1
msgctxt "/question:employment_status_hk/response:2/text"
msgid "Working part time (8-29 hours a week)"
msgstr "兼職 (每星期8-29小時)"

#: /question:employment_status_hk/response:3/text:1
msgctxt "/question:employment_status_hk/response:3/text"
msgid "Working part time (Less than 8 hours a week)"
msgstr "兼職 (每星期少於8小時)"

#: /question:employment_status_hk/response:4/text:1
msgctxt "/question:employment_status_hk/response:4/text"
msgid "Full time student"
msgstr "全職學生"

#: /question:employment_status_hk/response:5/text:1
msgctxt "/question:employment_status_hk/response:5/text"
msgid "Retired"
msgstr "退休"

#: /question:employment_status_hk/response:6/text:1
msgctxt "/question:employment_status_hk/response:6/text"
msgid "Unemployed"
msgstr "待業 (正在找工作)"

#: /question:employment_status_hk/response:7/text:1
msgctxt "/question:employment_status_hk/response:7/text"
msgid "Not working"
msgstr "沒有工作 (不打算找工作)"

#: /question:employment_status_hk/response:8/text:1
msgctxt "/question:employment_status_hk/response:8/text"
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: /question:localincome_hk/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/text"
msgid ""
"If you add up the income from all sources, what is your average NET "
"household income per month? (Net income means amounts as you receive it, "
"which is normally after tax and contributions to social insurance and "
"pension.)"
msgstr "如果將各種收入加起來，請問您家庭平均每月淨收入是多少？ （淨收入是指您在扣除稅金及社保或養老保險之後所獲得全部收入）"

#: /question:localincome_hk/default_text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/default_text"
msgid "Please select"
msgstr "請選擇"

#: /question:localincome_hk/response:1/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:1/text"
msgid "Under HKD 7,999"
msgstr "8,000 港元以下"

#: /question:localincome_hk/response:2/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:2/text"
msgid "HKD 8,000–9,999"
msgstr "8,000–9,999 港元"

#: /question:localincome_hk/response:3/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:3/text"
msgid "HKD 10,000–14,999"
msgstr "10,000–14,999 港元"

#: /question:localincome_hk/response:4/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:4/text"
msgid "HKD 15,000–19,999"
msgstr "15,000–19,999 港元"

#: /question:localincome_hk/response:5/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:5/text"
msgid "HKD 20,000–24,999"
msgstr "20,000–24,999 港元"

#: /question:localincome_hk/response:6/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:6/text"
msgid "HKD 25,000–29,999"
msgstr "25,000–29,999 港元"

#: /question:localincome_hk/response:7/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:7/text"
msgid "HKD 30,000–34,999"
msgstr "30,000–34,999 港元"

#: /question:localincome_hk/response:8/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:8/text"
msgid "HKD 35,000–39,999"
msgstr "35,000–39,999 港元"

#: /question:localincome_hk/response:9/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:9/text"
msgid "HKD 40,000–44,999"
msgstr "40,000–44,999 港元"

#: /question:localincome_hk/response:10/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:10/text"
msgid "HKD 45,000–49,999"
msgstr "45,000–49,999 港元"

#: /question:localincome_hk/response:11/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:11/text"
msgid "HKD 50,000–59,999"
msgstr "50,000–59,999 港元"

#: /question:localincome_hk/response:12/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:12/text"
msgid "HKD 60,000–79,999"
msgstr "60,000–79,999 港元"

#: /question:localincome_hk/response:13/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:13/text"
msgid "HKD 80,000–99,999"
msgstr "80,000–99,999 港元"

#: /question:localincome_hk/response:14/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:14/text"
msgid "HKD 100,000 and over"
msgstr "100,000 港元或以上"

#: /question:localincome_hk/response:998/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:998/text"
msgid "Prefer not to say"
msgstr "不願透露"

#: /question:localincome_hk/response:999/text:1
msgctxt "/question:localincome_hk/response:999/text"
msgid "Don't know"
msgstr "不清楚"

#: /question:education_a_hk/text:1
msgctxt "/question:education_a_hk/text"
msgid "What is the highest level of education you have completed?"
msgstr "請問您的最高文化教育水平是？"

#: /question:education_a_hk/response:1/text:1
msgctxt "/question:education_a_hk/response:1/text"
msgid "Primary school (P1-P6)"
msgstr "小學 (P1-P6) "

#: /question:education_a_hk/response:2/text:1
msgctxt "/question:education_a_hk/response:2/text"
msgid "Junior Secondary (F1-F3)"
msgstr "初中 (F1-F3)"

#: /question:education_a_hk/response:3/text:1
msgctxt "/question:education_a_hk/response:3/text"
msgid "Senior secondary (F4-F6/7)"
msgstr "高中 (F4-F6/7)"

#: /question:education_a_hk/response:4/text:1
msgctxt "/question:education_a_hk/response:4/text"
msgid ""
"Non-Degree Tertiary (e.g.  Diploma, Higher Diploma, Associate degree, "
"vocational education)"
msgstr "專上教育（例如文憑，高級文憑，副學士，職業技術教育等)"

#: /question:education_a_hk/response:5/text:1
msgctxt "/question:education_a_hk/response:5/text"
msgid "University  degree (e.g. BA, BSc, B.Ed)"
msgstr "大學本科（例如文學學士，理學學士，教育學學士等)"

#: /question:education_a_hk/response:6/text:1
msgctxt "/question:education_a_hk/response:6/text"
msgid "University higher degree (Masters, MBA, PhD)"
msgstr "大學本科以上（例如碩士，工商管理碩士，博士等)"

#: /question:education_a_hk/response:7/text:1
msgctxt "/question:education_a_hk/response:7/text"
msgid "Professional higher education (e.g. to qualify as a lawyer, accountant)"
msgstr "專業資格（例如律師資格證書，會計師資格證書等)"

#: /question:education_a_hk/response:97/text:1
msgctxt "/question:education_a_hk/response:97/text"
msgid "None of these"
msgstr "以上皆非"

#~ msgctxt "/question:vendor/response:2/text"
#~ msgid "Vendor 1"
#~ msgstr "Vendor 1"

